邊到買衫平得黎個款又唔差

暑期到而家都冇買過衫
有冇巴絲推薦下

假

uniquo
zara
h&m
hollister
it
aape

多謝 但個人覺得appe真係好貴

Appe平

上網買外國特價野

niko and嗰堆

淘寶

Human behaviour

Spao
H & M
Zara
TOP shop

Zalora買真係要睇清楚size同牌子
有時個size chart好伏
如果唔係出名牌子唔好zalora買 cutting好撚差
佢Zalora自家我就唔知啦

其實ig啲店鋪size cutting會唔會中伏 有冇邊間信譽比較好既介紹下

Swore

Chip之堡

it食水深又垃圾

U記
衫嘅cutting幾啱亞洲人

GU
價錢款式都同U記參唔多

無印
鍾意鬆身嘅無印幾多著得舒服嘅衫

H&M
多款，平，但質料差，我多數只係買tee當底衫著

下面嗰間改咗名了

人唔笑 狗都吠

zalora 自家終極垃圾

GU

Supreme

因為 啊！！！

Baleno
Giordano
Bossini
G2000
三SPIRIT